今日喺旺角見到有義士行義撞低個支那婆，實在大快人心

個支那婆仲拖住件小蝗蟲
本身件支那婆肯放手就唔駛殃及件小蝗蟲
不過佢心地太差，本住'我仆街都要全部人陪葬'既精神死都唔肯放手
結果黎到支那式仆街，件小蝗蟲仲撞個小食店前塊鋼板
連仆街都想整多件刑毀
心地幾咁歹毒